亨利：我想執教阿仙奴

阿仙奴名宿亨利表示，成為母會主帥是自己的夢想。上月，阿仙奴名宿亨利（Thierry Henry）因希望更親近家人，辭去了美職聯球隊蒙特利爾主帥一職，自他執掌教鞭後一直未於教波層面上取得成功。不過日前他接受《442》訪問時，便指自己希望有日可以成為阿仙奴領隊。

這名43歲射手說：「聽著，如果你問一個阿仙奴球迷有一天是否願意執教阿仙奴，他們肯定會說是的。如果你問阿仙奴球迷是否願意為球隊入球，他們會說願意。當我談到它時，它是一個烏托邦。」

「阿仙奴是我的一部分，永遠是我的一部分——我的一半是屬於阿仙奴，另一半屬於我家人。我對阿仙奴球迷的理解是無法形容的，這是我永遠都會懷念的。如果你問我是否有一天我想執教阿仙奴，那麼是的。如果你問我是否有一天我想成為阿仙奴的隊服員，答案是的。如果你問我是否有一天想在酋長球場割草，答案是的。」

不了 條友教波好撚廢

批評雲加偉大足球哲學嘅庸俗之人
教你老母割閪毛算啦

你個名都唔弱

咁當年點解要同爺爺反面

力架教波

雲加垂簾聽政ok?

摩納哥都教唔掂

我夠想中六合彩啦

雲加是咪同佢反左面？

兩父子邊有隔夜仇

成為教練之後，真的讓我開了眼界。我更加理解雲加了，也更加理解自己當年踢球時一起合作過的教練們了。教練這份工作並不容易，特別是所有人都能在媒體評論你，認為他們比教練本人更了解球隊。教練這份工作非常複雜，非常困難。最高水平的教練必須處理好他同媒體、戰術、贊助商、球會財政狀況，以及所有人的關係，還要知道如何堅持自己。

可以做前鋒教練，教比比 拿卡果堆撚樣埋門。

班撚樣埋門仲廢過你 拖出去打靶好過啦

上場比比果球誇張到假波咁

呢條撚樣射波唔係滴尿就飛機

享利教蒙特利得個攻字
但又唔係攻得好，下下輸反擊，場場都被人入到開入球大
佢教英超阿森納應該畀般泥血洗5-0 之後秒被炒